Donald Trump歷來有咩出位事蹟?

剃光WWE主席個頭
鍾個頭埋去朱利亞尼對假波度狂咀
話如果Ivanka唔係自己個女實會同佢扑嘢
推出冠名board game同牛扒
用銀器餐具食kfc

仲有冇

令中國成為大贏家

YOU`RE FIRED

中美貿易戰

拍home alone

當選
打殘贏國
再當選

Trump: I could stand in the middle of 5th Avenue and shoot somebody and I wouldn’t lose voters.

我可以站在第五大道中間朝某個人開槍，卻不會失去選民的支持

Context:

成功令到一班左膠嬲嬲豬

you're fake news

一定係威嚇市政府俾佢兩間酒店幾十年免稅，趁火打劫 有人唱佢就搵最撚惡既律師告鳩人

未搵到佢一生嘅合集 可能太多不能盡錄

1.

2.
Donald I thought you're a gentlemen, 哼

3.

4.
侵’s got a new game

Also 4

打殘isis